372690
5520
Cung cự giải thông minh và sâu sắc , nhanh nhẹn đối với nhiều công việc , con người của mọi hành vi cùng đầy đủ nhiều mặt muôn hình vạn trạng tìm thấy điểm được công nhận làm rõ đức tính quan trọng hóa nhiều phương pháp thể hiện rõ tư cách , cá nhân đeo đuổi được bất ngờ những tình huống đa diện , nhạy cảm nên cự giải trong năm làm được nhiều tinh thần đối với nhiều mặt , phản diện và đa số đều xác nhận đúng và hành động kịp lúc , kịp thời .
4
402468
2016-01-22 04:45:21
--------------------------
361340
5520
Phải công nhận tiki giao hàng nhanh thật. Hình thức cuốn sách (bìa sách) rất đẹp, mình cũng rât thích. Khi nhận được hàng mình rất trông chờ vào cái vòng mà tiki giới thiệu là  Một vòng tay siêu đẹp của cung hoàng đạo đó. Cái vòng thật sự rất xấu mình chẳng dám đeo đi đâu. Nội dung sách thì quá chung chung có điểm giống cung Cự Giải cũng có điểm giống mấy cung hoàng đạo khác thành ra mình rất mơ hồ về cung này. Có một số chỗ mình thấy cũng rất đúng với cung của mình, cũng có phần dự báo tương lai số phận của mình trong năm 2015. Đọc xong sách cũng gần hết năm thấy sách viết có nhiều chỗ không đúng lắm với cung của mình
3
637158
2015-12-30 20:49:27
--------------------------
286153
5520
Sách có nhiều chỗ khó hiểu. Sách nói gần đúng hết về cung thôi chứ cũng có cái không đúng nữa có thể là do mình không để ý. Nói về bề ngoài thì bìa sách cứng cáp thiết kế rất đẹp lại còn dễ thương nữa, giấy rất dày, mịm, trắng tinh nữa dù có dơ hay dính bụi cũng rất dễ phũi, vòng tay là sản phẩm được tặng kèm nó quá to, mình cứ ngỡ đâu là nó sẻ là một thứ nào đó chứ mình thật sự không ngờ lại là một cái vòng bằng cao su có in chữ cung cự giải.
5
588638
2015-09-01 14:37:37
--------------------------
262928
5520
Về hình thức thì bìa cuốn sách rất đẹp
Về nội dung thì sách nói rất nhiều điều hay trong cuộc sống của Cự Giải năm nay, trong sách còn có chú giải rất nhiều về các từ khóa của cung hoàng đạo. Cuốn sách còn nói rất đúng về cự giải nữa.Nó cho mình biết những ngày may mắn trong năm về các lĩnh vực công việc, học tập, tình cảm và cả các mối quan hệ xung quanh và đã giúp mình gặp rất nhiều thuận lợi.Nếu bạn muốn biết tổng quan cuộc sống bạn trong năm nay thì hãy mua cuốn sách đi nhé! sách nói rất hay đấy!
4
627357
2015-08-12 11:05:40
--------------------------
